{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55001&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화호반펜션"
    },
    "text": "宿泊施設の紹介は、客室がすべて湖の眺めを楽しむことができる場所で、席毛島までは車で5分の距離に位置しています。 周辺には外浦里船着場が9分、廣城堡が25分、甲串墩台が22分の距離にあります。 チェックインは5:00で、チェックアウトは2:00です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションでは駐車場が無料で利用でき、消火器や水上釣り座台も利用可能ですが、現場の状況によって制限されることがあります。 バーベキュー時間は7:00から22:00までで、屋外の共同バーベキュー場で利用し、冬季や雨天時にも可能です。 最大人数超過や保護者同伴なしには未成年者はご利用できずペットは出入りできません。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は席毛島から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には外浦里船着場、廣城堡、甲串墩台があります。外浦里船着場までは9分、廣城堡までは25分、甲串墩台までは22分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備には何がありますか？",
            "answer": "ペンションでは駐車場、消火器、水上釣り座台が利用可能ですが、現場の状況によって制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは7:00から22:00まで利用できます。屋外の共同バーベキュー場で利用し、冬季や雨天時にも可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過や保護者同伴なしには未成年者はご利用できず、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン時には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 467
    }
}